%!TeX root=../../encours.nouveau.tex
%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% EXERCICES %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{ExosApp}

    \subsection*{Généralités}

\exotd{01} % tribu
\exotd{02} % événements
\exotd{03} % des probabilités 

    \subsection*{Limite monotone}

\exotd{10} % une chaîne de markov
\exotd{11} % FPT

    \subsection*{Autres exercices}

\exotd{20} % autre chaîne de Markov
\exotd{21} % jeu
\exotd{22} % jeu
\exotd{23} % des boules
\exotd{24} % fille TODO: correction

\end{ExosApp}

\begin{PAPL}

\exotd{30} % Chaînes de Markov et algèbre
\exotd{31} % Ruine du joueur. TODO: correction
\exotd{32} % Singe savant TODO: correction

\end{PAPL}
